岩岩一齊係上環站出個位絲打你好呀

我見你全程上緊連登
毒毒地咁性格應該幾正
你身形夠高 一定做開運動
不如一齊做丫

收皮啦油頭毒撚
啱啱忍左你好耐

我係長長地頭髮個位180高巴
絕不油頭

樓主id 靚no.

hi

正喎!!

痴撚線 影埋人相放上黎
人地得罪你咩

所以話毒撚真係好恐怖

毒撚真係好癡線

識佢真人
雙下巴加哨牙
樓主真識食

側面都要屌？

毒撚真係無處不在

佢講野好低B架

屌你老母，影乜撚野

多得你呢d撚樣唔少

毒撚到

我好撚毒架

返屋企含撚啦你

做乜影人

收嗲啦垃圾
有料就即場問人攞電話
開post放人上黎都唔知做乜鳩

毒撚真係好撚恐怖

屌你老母咩
上下連登姐都要比你放上嚟
抵你條撚樣一直都係7頭
屌你老母